當班職人冇用菲林果刻其實菲林已經死咗。

不要回想過去，過去並沒有想像中那麼美好。

果時一個人一日影幾十卷，現時一年都唔知有冇一卷。

而且又只沖不晒。

菲林點會唔死
文青係幫咩唔到，一尾得個支持。
而且來來去去都係去果間沖。
其他店基本上完全冇得益。
你地可能會話香港係得果間沖得好，
但事實又係唔係咁呢。

點都唔夠自己沖,用全新藥水咁好...

再幫大家，價目表

睇死你地班友，一年都冇50張

每日都好期待你出咩post打沉啲影菲林嘅人

菲林一向係比我練技術，但都要本身叻仔先。班傻閪係度圍爐就想笑，連登菲林打手深山大盗都話唔再影菲林就知咩事啦。

啲人沖到肉鳩酸
仲有比人抄到貴晒啲野
我唔明啲機30-40年都仲咁貴

玩傻瓜機咪算 幾十蚊部

你覺得我真係會唔影咩不sir
我分明串嗰邊個邊個爐比人搶左黎開先講嗰句啦

我每日都好堅持 無放棄過

我分明串嗰邊個爐比人搶左黎開先講嗰句啦

你啲野好面善喎

不sir都成日撞到佢？

唔好開名呀不蛇

佢幾型棍嘅

我睇怕你估錯人

問題係而家香港好少柯達或者快圖美 普通沖哂店又貴 用啲藥水又勁差 試過係屋企附近嘅哂 哂出黎全部啲色勁奇怪 好難唔去個間 而且又唔算貴仲要scan埋

不過你講個間就唔知係邊間啦

真 上個月連續太子TST兩間一黑一彩都沖到有積 搞到得番兩間敢去 其中一間又貴得濟 搞到得番一間可以去

I字頭s字頭同深水埗有貓嗰間都⋯唉

深水埗係樓上嗰間定二手相機舖

l應該係imageplayground?
s應該係showa?
有貓就兩間都有，
東昇定megatoni?

如果真係要玩，只有自己沖一條路

自拍自沖自掃自放一條龍包晒